[IELTS] 所有科攞6分難唔難？

小弟中三就去左中專讀，之後而家讀番上HD 。黎緊5月grad 有個機會比我去英國讀書，要求係6分以上。自問英文真係唔叻，因為以前唔比心機讀書，又冇考過DSE 英國果邊就要我7月前考到 IELTS 6分，得番4個月時間唔知自己搞唔搞得掂。有冇巴打絲打可以比少少意見我？認真問

唔難

Oral最難 考2次都5.5

真心求問 巴打咩程度？

我好多年無掂過英文
就黎要考，好怕fail

Dse 4
Reading 5*
Writing 3
Listening 5
Speaking 4
我覺得ielts幾反映到我實力
Reading 8.5
Listening 8.5
Writing 3
Speaking 5.5

6好撚易

唔難
當你UK翻來既時候,坐底都8-8.5

但我真係好冇信心

reading同listening可以不斷練習
點都有d幫助，尤其reading
做多兩做就捉摸到佢大約想點架啦
listening可以睇多d美劇或講英文既youtuber
至於writing..... 今日派成績writing炒咁濟，有無人可以教我

我最怕係reading 同writing

Ielts reading篇文係難 仲好學術 不過問題好straight forward writing我都唔識教你 你有無考過dse英文？

Speaking應該係最難拎到6
其餘IELTS其實易過DSE英文卷拎4/5

無 外國中學畢業，因為某d私事翻左香港讀，但又唔夠分入大學，打算報top up就算。
點撚知學埋d鬼仔咁講聽讀都得但writing屎一樣，都唔知點算

屌外國中學畢業reading listening 一定有8 writing難講d speaking又係無死 8867 都7分啦

每個人都有弱項同強項 應該睇下自己邊方面差啲就操多啲先岩 6分真係唔係太難 只要你有心操 我認為ielts反映唔到你實際既英語能力 見過有啲人好高分但係一睇就知係死操難操出黎 speaking只要你日常講多啲英文就會覺得其實考試同吹水一樣

但writing個分實在有d危險
因為想報個科講明ielts有要求
一睇細分就大獲 仲要外國讀過書
都唔撚知點交代
有無人教下我

太長唔qoute
你想報邊間咩科先 我之前報liverpool econ佢都為要7 with no subgrade lower than 6

小弟以前中專係讀PE，而家係讀Music。所以英文文法真係幾差。英國果邊係讀Music，Top up黎，所以要求可能唔係話好高，所有IELTS科攞6分就夠。

屌 聽日考 好緊張

巴打試下做一次reading 同listening sample paper 咪知自己去到邊/同六分差幾多

加油

都係聽日考 共勉之

目標都係6

其實唔難